大家只封湖北省？ 其實連接湖北周邊省份都爆發緊，好快會被封埋！

香港人爭氣啦
外媒仲日日報香港 - task1
國際日日插中共 - task2
全部唔上千rt 點搞呀
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

唔知湖北琦老豆老母有冇返鄉下過年呢？

天琦只係老母祖籍係湖北啫，佢話老豆係香港人，冇講過老豆祖籍係湖北。傳統上黎講，天琦鄉下應該係佢阿爸嘅鄉下，而唔係佢阿媽嘅鄉下，要番鄉下都未必係番湖北。